聽晚自己一個食生日飯，有咩推介

聽日打算自己一個去海洋公園玩
去完夜晚就喺岀面食埋飯

人大左好多時都會一個人行街食飯
身邊啲朋友各有各忙，又要陪男朋友/女朋友
有時會覺得越黎越少朋友咁
平時返工好攰好辛苦，呢一兩年又長期悶悶不樂
所以一個人既時候都會揀啲自己鍾意既野食
當係慰勞下自己

不過聽日生日就諗唔到食咩好
跪求全能既連登仔俾意見

吉野家邊爐

潭仔 過橋大辣

+1 支持

龍門樓

平時返工成日食
不過係食6件麥樂雞餐
生日可以食豪啲，脆香雞翼

懶肉勿演山小辣凍撚茶

平時成日自己一個去食

食放題刷餐勁架啦

google search 下有咩餐廳酒店有做生日優惠

會唔會俾人笑架

冇人會笑, 亦都唔需要怕, 俾啲信心自己
唔好施施縮縮咁就冇人會理你

毒撚性格
平時講野都1999

你表現到驚驚青青, 人地都會望多你幾眼,
你表現到若無其事咁, 冇人會留意你

唔使咁在意其他人嘅眼光
又唔識你
鬼會理你咩

帶十萬 cash 去老蘭

呢個提議幾實際

知道

生日緊係去叫雞

不了
老蘭唔岩毒撚去

巴打似乎有經驗

我渣架
食唔到大辣

我都係聽日生日
以往父母都會問我生日飯想食乜 ... 但今年佢完全冇問 ...
諗緊聽日點開口講我想自己出去行下

講開就諗起好耐冇食

Happy birthday to you

同佢地講, 我今日生日, 想出去行下

哈我都係打算去OP 唔知佢地係真唔記得定點 唉 ...

去cafe

7-11

我老母都冇問，應該唔記得
佢日日都要返好辛苦既工好耐都唔放假
成日諗如果自己有能力揾多啲就好
我愛媽媽
巴打想岀就岀啦，自己一個行下靜下唔錯架

直播ok?

wan chai boston 鋸扒

我已經好耐冇去
想睇動物

多謝你

我小學去過一次 唔知玩咩機動遊戲好
你係咪好大個 ...
你話返緊工應該老過我

金鐘m記

我好hea架炸

放題

青頭

廿中
好細過去過一次
然後前兩年同fd去過 Halloween

生日快樂呀巴打

睇下先

多謝

加個大+mccafe蛋糕
生日快樂

雞煲？？

你又係26號生日？生日快樂

sosad咁耐以嚟只係搵到一個同我同年同月同日生 ... 係大學英文堂識 但完全唔熟
好似冇乜人526出世

我都準備做魔法師

講漏咗，我都係

自己一個食kfc 三人餐
利伸前年生日食左二人餐 好爽

係金鐘M記開party

好鍾意食

我上年食M記
講大話正仆街

巴打生日快樂

btw 聽日禮拜六可能多人出街食飯，考慮下打電話book定位先

巴打有機撞到
聽日都免費入海浪公園，夜晚食返個omakase

上年好似都冇生日蛋糕食
多謝你

巴打唔好咁灰心

一個人的party

男人的浪漫 豆腐火腩飯

巴打生日快樂

梗係放題食盡佢啦
btw 生日快樂

搵ptgf la

我中學都有個同年同月同日
又係一啲都唔熟
巴打讀書？

生日都無人俾面更係無人笑啦佢都無朋友

相認

多謝巴打

beef and liberty

不了

生日快樂呀樓主 自己一個都可以好好 總會有人欣賞你

有咩生日願望

食得曬？
淨係試過自己食一個pizza

二人得四件雞兩個飯 好易

Happy birthday!!!! : )

玩&食得開心d 呀

揾多啲錢
老母唔洗咁辛苦
有時間做下自己野，畫下畫
你呢

生日快樂

Jolibee 都好好食

我都係聽日生日

M記加大

生日快樂 咁岩見到

兄弟，唔介意嘅聽晚一齊食飯？

你個名
都係我願望黎

咁多人聽日生日 ...

巴打我陪你啦，唔好咁頹

好肚餓

你都要俾心機加油啊 ，開心到一日就一日
食飯都記住連登有人同你講生日快樂架

梗係食呢排好多連登仔吹奏既呀活雜扒

生日快樂呀 ，我都係呀，你有咩願望先

希望今年減肥成功

多謝你
不過我自己一個就得
毒撚同網友食飯會好緊張

平時冇乜人同我同日生日
吧度竟然咁多

多謝你既好意先
自己又唔一定係頹既

屌天氣咁好緊係去bbq

濱松町

你都幾孝順，伯母一定好欣慰。好高興你搵到自己興趣呀，因為真係好難得
我大貪啲，想自己變得更勁更叻更好，更加成熟更加可以俾人依靠更加保護身邊嘅人，唔好再俾女仔當我細佬咁看待。
感情方面，依排同個女仔關係有啲糾纏不清咁，希望解決到，唔得就早日有女朋友
希望大家都實現到願望

我都係毒撚，雖然唔係聽日生日，但都好近，想搵人陪下姐

我會架喇
多謝你

住邊頭要唔要我幫你慶祝

如你所願呀

book間貴一貴既omakase/鐵板燒食
食住好野 , 飲下酒 同師傅吹下水
都唔知幾L爽

食放題

我有個朋友又係叫啊波，又係好肥 。btw希望你減到肥呀

唔駛諗，一定係去BBQ

其實我唔算好肥,bmi都係正常水平,不過想再減少少
btw我個user name係我鐘意果個nba教練個名,同我自己無關係

去長洲 南丫島個類吹下海風 然後去中環食shake shack

happy birthday 巴打

新界撚

去海灘瞓下曬下浸下水 夜晚就係附近啲餐廳食囉 唔洗同人逼 輕輕鬆鬆又舒服
生日快樂啊巴打

巴打又係要自己食飯？

我都係新界喎

會中暑

巴打有冇興趣一齊食buffet?

如你所願呀巴打
你一定會變得更好

兩個星期後到我

已經諗定到時去花園餐廳鋸扒
好耐未去過

我呢啲廢毒撚飲一杯已經醉

遲你一日生日 估計自己買飯返屋企食算
人大左生日都係平日咁過啦

咁熱去OP真係唔制啦

前排去左坪洲

星期日打算去沙灘

多謝你先
呢度好多巴打
可以約下佢地
我太毒
不了

我都好耐冇食花園餐廳

我都覺得好熱
但一年一次
咁貴平時唔會去

我成日一個人去打邊爐放題 唔使就人又唔使夾硬幫人清

依家OP有咩玩 成十年冇去

艾粒U 生日快樂 四分鐘後

可以一試
雖然星期二先食完

我去睇動物睇魚

多謝呀

準備1500蚊,半島酒店FELIX食餐勁的,不枉人間走一回
人生可以好漫長,又可以好短暫
慳足成世,不如豪食一餐,總算沒遺憾

利申:推介得比你當然試過,當年因某D原因睇唔開,準備自殺之前去左食餐勁既,之後又死唔去,但都無後悔用左千幾蚊食呢一餐

去東海堂買個蛋糕請埋老母食囉

新界邊度

叫雞

阿活

祝自己同咁多位巴打生日快樂

巴打好似看透世事咁
咁你而家過得好嗎？

生日快樂
我後日生日 但連屋企人都唔記得

見過一個人食 覺得佢好正 霸氣
再唔係去食日本野 唔放題但可以食鐘意既

咁多人鍾意食

happy birthday

巴打生日快樂呀

多謝你
媽媽岩岩見我執袋
終於知我生日

聽日揾下

巴打 留Tg倍你 非Gay

樓豬生日快樂

夠鐘,生日快樂

咁唯有去op玩下

Happy birthday to u:-) 祝你搵到個錫你既女朋友

樓主 生日快樂

多謝
又老一歲了

巴打生日快樂
連登有愛

多謝
又老一歲

聽日未必去到咁多地方

唔好講呀活了
今日做到chur死

生日快樂啊巴打

你個名
辛苦你了

啱啱改名

樓主幾大？我都今日生日

又幾正咁
多謝你既提議

樓主生日快樂
樓主可以試下食炑八嘅一個人烤肉
我想試好耐都冇機會
你試埋我個份

同你同一日生日
生日快樂

廿中
你呢？

有一人餐？

廿頭

多謝
生日快樂呀

讀書？
生日快樂

生日快樂，
連登有愛，
食完飯搵141出個生日Q啦

有冇96年嘅既巴打

多謝
呢個post有返喺舊登個時既感覺
141就不了，做魔法師算

大過你

我都打算今年生日自己去op
單人排隊排機動遊戲勁快

我知呀 所以咪話你返緊工 我實知你大過我
因為我岩岩u grad

巴打幾時生日

海洋公園

有性趣

大你少少
真好
去個grad trip再揾工

咁上成人台打個靚J，
之後睇歐聯，
上狗會all in 成份糧落蝗馬，
唔洗多謝我

廢青 生日快樂啊

巴打今年打算食咩？

多謝，可能有乜食乜

我5月頭已經去完一次 六月中再同FD 去另一個TRIP
真心仲未接受度要搵工呢個事實 ... HEA左兩個星期
咁多年語文水平都冇提升過 2號就要考CRE 好驚收皮
宜家又冇心情搵工 諗住開開心心過埋今日先算

生日快樂
早幾日我生日都係自己過

未試過

脆香雞翼放題

不算太好,人生仍面對重重波折
但經過果次之後明白了"活在當下"的道理
要隨心所欲地過日子

玩完去銅鑼灣食一蘭拉麵

唔訂WALK-IN得咩?

大快活

我四月都去左十幾日旅行，唔想返香港
慢慢黎囉，唔急住揾既
我上年都揾左好耐
享受下呢個悠長假期
加油

多謝
自己過都冇問題
開心就得

宵夜

生日快樂
我之前生日試過自己食自助餐
個職員送個蛋糕黎同我講生日快樂

我都曾經因爲一啲事搞到抑鬱
就算後來好返
都好似好難會開心
但係就學識唔好太執著

生日快樂呀巴打 同月同日生

唔知食唔食到咁多野

自助餐
洗唔洗bk？
重有蛋糕，好正

可以約埋 未諗生日有咩行程

巴打又係今日？

多謝你呀

我嗰時有book 但平日黎 好似冇坐滿
係呀有蛋糕 不過自助餐本身已經食咗好多哈哈

生日快樂呀巴打。

其實自己一個食生日飯又有咩野 wor 。
仲有，唔好去問酒店生日飯，起碼要2人起先有優惠。

利申，年年生日工作中渡過。飯都無得食。

係啊 今年生日都幾頹

見到都好sad 長期悶悶不樂 身邊又無朋友同女朋友 仲要生日自己一個去海洋公園 我又何嘗唔係咁

星期六應該難啲

巴打做邊行
辛苦你了

我都係
一年頹過一年

牛角放題

買塊royal級牛排翻屋企煎

生日快樂呀

如果去開銅鑼灣果間大叫ID名，加大免費俾你。

頹到一個點 巴打咩字頭

kfc桶餐

生日快樂
我下個禮拜都捻住生日去海狗公園

習慣左自己一個了
呢幾年開始感受到人越大就越少朋友
個個都開始專注工作同愛情
好懷念讀書既時候，日日都可以見住班朋友

諗得過

毒得過一個人海洋公園食？

Royal 級
普通人係咪買唔到

M記巴打 多謝你先

廿中 你呢

我今日先一個人唱完k炸 加油啊巴打

好耐冇食

巴打生日快樂 祝你同伯母都身體健康

多謝
好呀，到時直播下

我都諗緊中午食乜

今日先同同事討論一個人唱k
感覺如何呀？

好後生

出去搭地鐵去黃竹坑食

食完再入返去？

咁後生就已經咁頹

我都係526生日可唔可以乞句生日快樂

有排
9月17

生日快樂巴打

我地同一日生日喎
btw Happy Birthday to you and to me

正 冇得抖 又冇得唱人地點既歌同玩亂入
但爽

自己唱完自己拍手

我都好撚頹
不過做廢j其實都幾爽

生日快樂師兄

麥記加大

聽日想睇日落 諗緊去唔去海洋公園

快架喇
都就六月

巴打生日快樂
呢個post好多巴打都今日生日

如果本身鍾意唱歌既話又真係幾正

多謝呀巴打

多謝你地呀
526生日嘅你地都生日快樂

去啦去啦
去完再去睇日落

生日快樂啊樓豬

生日快樂啦巴打 祝你下年有另一半陪你過

多謝呀巴打
希望岀年脫毒成功啦

生日快樂

記得豪啲嗌加大慶祝一下

宵夜
買埋蛋糕

我同你一樣 人愈大 得自己重視朋友 中學既好兄弟已經唔再當你係一回事

有冇人同我一樣屋企人唔理我係咪生日
見到呢啲post無咩感覺

樓主生日快樂！！！
祝下年有女陪過生日

我陪你丫

生日快樂呀樓豬

樓豬生日快樂 祝你聽日刷餐勁既

去酒店開間房 book位食buffet 再叫隻高級g

因為一個人根本唔會做你生意

我都係今日生日 生日快樂

生日快樂🎁🎂

放題啦 坐正中間

去食珍寶王國啦
夠特別！
反正都係嗰頭

Btw生日快樂！
祝下年搵到愛人陪你慶祝
上黎曬恩愛

Budget幾多先 btw生日快樂

你好
各位壽星生日快樂

巴打生日快樂 其實人大咗已經唔太重視慶祝生日呢樣嘢 已經冇咗細個嗰種期待收到禮物或者祝福嘅心情 我只係當普通日子咁過

🎂生日快樂巴打

生日快樂啊
生日就揀樣自己鍾意嘅嘢做同食就好幸福了

生日快樂
試下豪食一餐omakase?

獎勵自己加埋大啦
Btw預祝樓主生日快樂

認真嘅話 可以一齊食餐生日飯

牛一快樂

有工做未 ...

生日食m記啦 記住加大

True
得我重係好重視佢地

我媽媽都係琴晚見我執袋先知
不過唔會慶祝
但會封返利是俾我

樓主生日快樂

多謝你呀
你個名

多謝
想食幾餐

G就不了

四季 真心
幾霸氣

多謝你
生日快樂呀

有畫面

生日快樂 ！

上網睇下先
Thanks bro

冇咩所謂
好食就得
多謝你

生日快樂巴打，聽日就到我生日了

多謝
係呀，不過難得係星期六，都想岀去玩下
平時冇咁既機會去海洋公園

多謝你呀巴打

生日快樂呀巴打
祝你來緊依然過得開開心心
早日搵多啲錢同你媽媽食餐好

Agger
多謝呀

多謝
但應該要bk

巴打今日生日？

應該要bk

多謝你呀巴打
預祝你生日快樂

遲左起身
而家搭緊車

生日快樂啊巴打
其實自己一個去主題樂園玩又有咩好怕喎
我上年生日都係自己一個去 睇左成個鐘熊貓
勁治癒啊

各位巴打到未

多謝
今年會唔會再去呀

聽日

樓主生日快樂！

預祝你生日快樂

生日快樂 可以請你食個m記

生日快樂！ 遲啲生日都諗住自己出去行下

垃圾part time 非大學生

睇一下中午既海底世界 可惜真係好遠 我住屯門

我都喺度

兩個姐姐好靚女

多謝你
不過我自己食就得

多謝
自己行都好開心架
不過今日熱到hihi

圖?

我都好遠
不過值得既

太遠影唔到

巴打 生日快樂
我遲D 20生日都諗住去海洋公園自己一個玩

巴打大約幾點會食？
岩時間一起食？

多謝呀
去啦，好正架

未知
玩左機動遊戲
就黎暈低

But happy birthday

睇啲魚游一個下就 真係咩都抵返哂 不過小心中暑

大家都今日生日快樂啦

大家都生日快樂啦 btw墨巴fans喎

大家都今日生日快樂

你都要生日快樂呀

再見啦

西

Thanks bro

睇左好耐
好治療

走左
冇影

我都圓滿結束
好開心
玩曬想玩既野
重sir左滑梯

唔近

習慣一個人食個大蛋糕

一個人過左咁多年
晚餐唔想諗就KFC或m記，撞正閒日無咁多人就去食個意粉加甜，當試下新餐廳
再買個Awfully chocolate 比自己

我上次就去完op 食kfc

咁樓主去完op打算食咩

多謝表姐

岩岩買左東海堂

明將

正

我都係淨係鐘意食東海堂

白桃之春

今日想食麥當勞做宵夜

等緊位食燒肉
今朝食左一個營多一個岀前一丁到而家
好肚餓
岩岩重買左東海堂

多謝曬

買左芝士蛋糕

轉咗工冇咗生日假 今年冇得咁玩

一定係食放題

一個人用一個燒爐
餐廳畀唔畀？

我都係咁岩星期六先可以咁
閪工

要留肚食麥當勞同蛋糕

呢間單點既
應該俾呀，我禁左一人位既飛
重未有得食

九點幾都未食飯好慘
放啲食物相上來
食得開心啲

諗住咁夜應該唔洗等位，點知

女朋友聽日生日

同一日生日 巴打生日快樂

預祝巴打女朋友生日快樂
我都有左手陪我

多謝巴打
生日快樂呀

難得生日
豪刷食三盒脆香雞翼

樓主生日快樂
我都係今日生日

生日生樂

happy bd bro.

樓主我都係今日生日

Happy birthday

塊和牛好好食

隔離枱有人慶祝緊生日

夜了

樓主 生日快樂🎂

快日快樂

我月尾 本身諗住毒去海狗公園
今年生日正日係平日 唔係禮拜
但公司又忙 老細又閪 請唔到假
而平時日日OT 最早都收8半

我都係聽日生日喎巴打 本身都諗住自己去op 但始終鼓唔起勇氣

擺個背囊睇對面冇咁獨撚

總結下今日先
琴晚夜訓，今朝比預期遲左岀門口
所以早餐淨係求其岀去食左一個營多，再加一個雞翼岀前一丁

一去到就搭纜車上山，自己坐一架
本身都唔諗住點玩機動遊戲
但見到好吸引所以結果都有玩
而且今日唔算多人，唔洗點排隊好正
不過樓豬又廢又虧，玩左幾個就頭暈頂唔順
睇曬想睇既動物
玩到樂而忘返
好夜先去食飯
本身係打算早啲食完再食麥當勞做宵夜架
結果食完燒肉已經好飽
不過就買左蛋糕返屋企食

未去之前有好多顧慮
又怕柒又冇膽
但後來就變到想做就做
唔想有遺憾
多謝各位巴打既俾我既意見鼓勵同祝福
今日全日都係笑住咁過
比自己預期開心好多
試過先知，其實毒撚一個都可以好好過
呢個post都有好多巴打係今日生日
希望你地今日都過得開心
祝大家生日快樂呀
最後多謝咁多位陪我過左一個難忘既生日

侍應哥哥幫我燒和牛

多謝收看

好靚呀
多謝

多謝
自己食都可以好開心架

Sosad
請sl得唔得呀

過左喇我
到你生日喇巴打
生日快樂
去啦去啦

識食

巴打生日快樂
人大左真係想搵個朋友陪都難，已經慣左自己一個了

嗚今日生日 但係仲要返工

趕deadline 請就到我dead
已經連續幾晚放十一二點
五日工但今日都要翻去

一個人隨心所慾幾好，想做乜就做乜

多謝
所以而家冇乜主動揾人了
學自己一個過得開心

生日快樂
收工去食餐好既

辛苦你了
忙完記得好好慰勞自己

係

過了
不過多謝你

就快到我生日
都諗住自己睇場戲食埋野先返屋企
諗住食豪D

一定要呀
對自己好啲

今日晏就同人交收完,跟住同屋企人食個生日飯就算,簡簡單單幾開心

開心就好

生日快樂 雖然遲左講

祝你下年生日有女女陪你一齊食夜晚調轉頭要你請女女食多餐啦

巴打今日咁開心真係爽
我有時都想自己一個做呢啲野但又驚柒

你係東？

但願如此

落club

我本身份人都好怕羞細膽
不過諗諗下
其他人又唔識我
想做咪做囉

係呀

巴打我聽晚得閒
出黎我請你食蛋糕

新東邊頭

買堆刺身番去自己啪晒佢

粉嶺

多謝
不過唔洗啦
過左了

沙田撚

估唔到一估就中

m記

講真，我都想參考下，始終過兩個星期都生日

都算近喎

我沙田撚
以為你話你住粉嶺

我都想

希望你都過得開開心心

新西邊頭呀巴打

我唔係 我地相反咖

眼殘
今晚自己食譚仔，重叫左兩個小食